蘇格蘭樓

大家點睇投資蘇格蘭樓？ 升幅黎緊仲keep唔keep到上兩年個水平？ 租金回報同其他地區比算唔算高？